美國眾議院議長佩洛西：香港引緊急法禁蒙面不能回應人民的不滿，只會加劇對表達自由的擔憂

五毛中計撚收皮 有腦既都知咩事

繼續聯絡其他關注香港既參眾議員

pish

推

push

推啊

其實由琴日朝早南早吹風話要用緊急法，外媒已經預咗琴晚會升級。
有啲外國記者都唔明點解林鄭可以不斷撥火

pish趁仲推到

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

PUSH

好型

佩洛西真係好幫我地